電腦畫面白哂有間條

想請教下部win7舊電腦最近upgrade 上win10，之後都冇咩事 但再windows update 之後再重開機就變左咁

想試safe mode都唔知點入 一路都白色

請教下係咩問題 仲有冇得救？

重新裝DRIVER試下

Thx 但想問下點樣入個畫面做?
佢一開機就已經一片白色

試下拆hdd開機睇下
bios都無死display多

拆左harddisk 開機都一樣係白色一片
係咪要換顯示卡？
Thx

唔係顯示卡壞就係mon壞

用緊咩cpu
用onboard試下？

唔洗onboard啦
直接唔好連落電腦 睇下一樣定no signal咪知

Pentium Dual Core E6300
點分係咪onboard
all-in-one 廠機黎

Thx 我研究下點換

買新機啦...

買啦 我都知太舊
係想睇下舊機有冇得換少少零件唔好浪費

拆HDD(應該都壞壞地)
我諗捐比明愛都唔收

最簡單買盒水彩畫一畫

好 唔該哂